今日搭火車去沙田跌左張飛 好傷心

我今日唔記得帶八達通
買左張飛入閘
上車嗰陣掛住玩電話跣手將張飛跌左落軌
出閘嗰陣去客服同個staff講返我跌左張飛
佢問我邊到入閘
又問我張飛買左幾多錢
小妹我唔記得
個staff又問我係咪真係跌左
好傷心呀 我個樣咁正直都比人質疑
大家買飛嗰陣要記住自己比左幾多錢買飛呀
比人懷疑真係好hurt
（藍色是代表憂鬱的顏色）

哎呀 開錯台添
下次我會小心啲揀分台架啦

點解你男人老狗叫自己做小妹

我係真·小妹
又比人質疑

要證明自己係女人就貼對腳出嚟

唔見飛記得補領，千萬唔可以跳閘

張飛俾差佬拉9左

喂呀 我好保守㗎

孖卡 AB卡

無錯無錯！

我下次會小心啲唔會掛住玩手機跌左張飛架啦
你知啦 東鐵綫啲gap咁鬼大條
一個唔小心跌埋自己落去都有可能

我認得對腳
佢叫做豬仔
你唔好再扮嘢

收皮啦, 明明雜大大同林奠對腳黎

無錯還無錯，唔好再話自己小妹，再係咁我下次報警拉鳩你

咁關羽有無去保釋佢？

嘩你變本加厲嘅
此歪風不可長！

意思啫係我要買兩張飛入閘
萬一跌左都有另一張出閘？
咁咪好貴囉

聽講最多5 次

買一張八仔幾錢

我咪豬仔囉
點解連大家都唔信我

豬仔係有jerjer嘅
咁你有冇先

都估到佢地私底下有路架啦
啲人話林奠係江派我都唔信
林奠根本就係雜總嘅秘密情人！

我睇到便衣員工 會 夾個員工證係心口

對唔住
我下次會再謙虛啲
叫自己迷你妹

幫你著返

唔好試 博唔過

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

呢個我要問下媽咪先

綠卡保平安

哇仲有便衣員工

知道
我每次都比足車錢搭車架

我嗰張係粉紅色嘅
綠卡係咩意思呀？

讀完書係唔會出人頭地

唔見卡 佢會問你邊到入 同幾錢 上次答唔到比佢罰5蚊
利申九龍塘出 仲要比人黑面 屌

我孝順 一次幫老豆老母買兩張

出安唔安全陣間會係個到出

咁我遇到呢個職員都算好人
質疑完我就比張出閘卡放我走
我知道下次無咁好彩㗎啦
提醒自己一定要小心啲keep好張飛！

小弟日日去沙田。出閘照跳唔洗理，係南亞守閘狗隔離跳出閘，佢只係吠咗一聲唔會追。驚就推閘。再驚就攞張銀行卡出黎扮拍再推（入閘適用）。 由第一日開始就無比過錢搭。

利申：190健身巴樣惡，學生妹/瘦瘦地手足建議推閘，除非有把握。出閘就係咪都跳就得架啦，唔好咁on9比佢擋一擋就企係到比人圍。

原來綠卡係比爸爸媽媽用嘅！
下星期爸爸65歲生日啦
等我買張綠卡比佢做生日禮物先！

用綠咭啦

又過跌咗野落路軌可以搵職員落去執嘅

你又跌左飛呀？
無咩安唔安全架
下次小心啲依好張飛啦！

做咩整跌佢

利申職員

唔係個個問你買左幾錢
好人先會直接比你出/問你買左幾錢
而家好多都直接叫你補錢架啦
（因為呢排太多人話跌飛 但埋黎個態度西到仆街 我有個黃到極致既同事都頂唔順收錢）

你屌我都係咁話架啦
埋到黎見到後生仔似自己人就好聲好氣啦
多數都比你出架啦
尋日見到個後生仔跳閘 有個廢老落到月台投訴
我咪行埋佢叫個後生仔等個廢老上左車先再上
都已經唔係諗住罰錢同報串
點知一埋到去就屌我老母
屌你老味咩

其實跌咗飛落路軌會唔會影響行車安全架
你知呢排黨鐵啲軌幾脆弱架啦

試過好多次推沙田閘都推唔到係咪要向後拉一下

咁劉備同關羽未好傷心

有冇跌埋 關羽同劉備

代佢講聲sorry希望其他手足都睇定啲先屌

其實點解你哋咁蠢?跳閘入如果見多人守個出口咪去詢問處講話八達通出唔到閘，因為你八達通無記錄咁佢會問你邊個站入，你咪答前或者後個站入口，跟住用返八達通出咪得囉。

你就唔撚啱啦，下次唔好啦

點樣跟人出？個閘開好耐架？

我表示 依家個個站都有粉紅色背心

咁劉備有無跌?

我應該大概六點幾跳

好驚呀未試過沙田真係好嚴

哇 大家唔好學呢位巴
付費入閘 人人有責！

我會提醒家父生日過後好好善用綠卡遊香港

有幾難...
日日都喺沙田站跳....

即刻開APP查
就講到幾錢

Gay

因為你對腳，幫推

好我下次會扮拍然後跟住前面出

最快都要收車先執到啦
無奶油要我等到收車先出閘嘅

花式

拎部手機扮拍卡 之後推過去

入嚟睇下啦, 文宣組求幫拖

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

好難聽到架 咁多人啲拍卡聲

說明東鐵啲gap闊到連張飛咁大隻都跌得落去
各位巴絲落車小心啲
唔好淨係望住部電話

你整趺咗張飛咁邊個守長坂橋

坑口都係5星一直都破唔到關

跟前面個個入

成個新城市都勁多保安

手足辛苦你喇代佢地同你講對唔住，可能佢地都好驚先咁
對唔住啊

利申：唔敢跳，所以唔再搭鐵

agger 唔會推閘轟轟聲又唔會跳咁礙眼

咁冇記性㗎

個職員心地咁差㗎 懷疑樓主都有嘅

好難推

跑得快好世界

係呀屌 次次都要補翻

彩虹輕輕一推就過到

普京早於年初已提供黨鐵出軌事故線索!

我日日都撞 未有過事

五次就會block張卡

利申 試過

光復香港

嗰個係岳飛

推下先～

襯啲staff唔為意嗰陣跟人尾入過

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

明明係習習同娥娥對腳

難就唔好挑戰

erm唔知喎
但我手震震
電話卡套都試過跌落去
同職員講聲
車站收車就會幫我執返
第二日去認領
不過車飛未重要到一定要執返就無謂勞煩職員去執啦

成個三國跌晒落去呀

我唔準你咁樣做

嗚⋯我係咁蠢㗎啦⋯

對唔住，我認錯

表示住山旮旯屋企嗰頭見唔到粉紅小背心
唔洗啦
咁靜英英都無人推閘跳閘洗乜extra staff

出左 安全

主武器chok閘
副武器廢老卡

唔down嗰個浪費storage嘅app呀

認錯就比錢買飛啦

tkl 朝早8、9個粉紅杉望住2個出入口
夜晚十一點都仲有5個左右

多謝無証巴

唔洗啦
啲中國人全部湧晒去心齋橋啦已經

有南亞仔喺後面拍手

我都係咁
但巴士真係貴到傻
仲要搭好耐
每日都要預多少少時間出門
如果唔係就遲到
各位手足捱一捱早起啦
我地好快可以光復返港鐵架啦

意外嘅嘢無人想架

算啦 佢已經好好人無要我補錢
係我唔自己唔小心跌左張飛

真係慘慘豬
都勸左你唔好用啲屎橋搭鐵架啦！

黃晒啦家陣
千祈唔好傳

很好很好

咁唔小心

啱啱係外國返黎幫手
今日第一次搭已經跳左8次閘

好心你d廢青正正經經入閘啦 搞咁多野

上次係紅磡話唔見左飛
個仆街叫我比63.5
話要補錢係由羅湖補到迪士尼
戇鳩

咩嘅話, 撞閘唔使諗

612 721 811 831cctv 新屋嶺

客服果邊有左右閘 可以跟人屎忽入

紅色閘 拎銀包扮拍卡 之後跟前面個人行就得
出閘都係用翻同樣方法就得
要跟貼小小 因為紅色閘會detect到仲有人
而唔會閂門
但係要小心 部分地方有新嘅紅色閘會響
不過唔好另轉頭 繼續行就得

利申 發夢試左半個月都未試過有事

其實都係用手掌最底個位去推最自然同埋最好力。 可以用小小core同momentum成個人連埋身體帶動向前個下力推。有時要推一下有時兩下有時鬆過臭雞太大力推差啲成個人失重心向前仆

但之前有啲巴打話新閘推唔到

我自己有做過測試，應該每晚有搵人扭返實小小，明明同一部機尋日鬆到臭雞咁唔洗推都過到，今日就要推一下先過到。當然唔排除有手足拍卡入但係入之前向後大力拉碌棍先再推前，原意係想攪鬆啲但無意中反而扭得實咗。

其實推閘都係用手掌最底個下有舊骨個個位最好力，推起上黎都最自然，有啲機要推一下或者兩下

你仲有關羽

新閘意思係紅色閘？紅閘當然係跟人入/膝頭向上頂就開。沙田三碌棍我每部都試過係推到無問題。我挑戰過最難推係上環E出口最右個部，小弟都算大力都用咗唔少力先推得過，仲要推3下。我諗鬆唔鬆真係視乎多唔多人推，沙田咁黃都好多手足推，同埋港島啲機細啲，係難推小小。

10個人一齊跳，即跑落月台

買去大圍 1.5

我朋友都係

今日搭地鐵去杏花邨跌左張飛 職員死逼我比多次錢

我同你情況一樣比個呀姐嚇一嚇 我幾錢買都唔記得左

咩料

咁樣係唔啱架！

用廢老卡啦

即刻用純正上海腔講返句
「香港迪士尼有什么好去的！咱们上海迪士尼可大多了！」

我以為全部紅閘都會響